[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4939)

算快

平時係唔係都睇， 依家12m 都唔睇知咩事啦

4424

又幾快下 以為你唔會開

睇左

屌你malmo唔係作客又贏唔到啊

全部人羊

有冇人高水維羅納一齊頂

曼聯atv快刷-9c

1-0維

米0:1

嘩秒goal

國米好波！

維羅納！

Av傷咗件
曼準備456

國米要刷了

準備爆角

國米

有冇同路一齊頂

國米cls 又嚟伏鳩賭仔

中

曼半場前快比多球 求你了

國米你又黎爆角？
我想瞓呀

國米一世球迷
以後長買對家

屌半細1分鐘收皮

傻閪國米場場比人入

下半場球証一定搵機會俾球12碼av

主其他了

重心 法馬+1

角米

獌2:0

ATV D進攻好撚差

屌 曼半大加國米半大派

西乙主隊傻閪烏龍快啲刷角

Ok

轟左50k 國米dllm 快cup

好過熱刺啦

都降班啦 咪計較咁多

中梗

Lm

有

支持

專恰賭仔球隊

我

好

真個Lamela晒撚咗幾多機會

嘩 今晚連撚幾場

國米又撚

傻閪隊都轟 祝贏

角大又死

下盤日

曼37分鐘 踢左1隻角

癲

曼連半大-1
角米-11c

屌佢老母 國米做乜撚野
干地食屎啦

包10k gooooo

贏緊波仲駛同你刷角咩

跟

Atv on9

lm

今場點度係主

國米快d入兩球啦

佢上場撚完
今場又撚

唔係連撚兩場咁開心呀

陣間cup have a little faith

曼米快啲大波

信包

人哋要爭冠㗎仲有機會

希望係羅馬2號

國米快d入兩球啦

國米 33薩斯 12博洛都仲可以咁多人買 on9

珍

國米冇角輸死了

逼害角大

好日都唔買波圖 又打假波 真係仆街黎

即場 國米客勝 @2.13

今晚攰 買完訓了

49000都冇

今場會反底
每次都咁同自己講

好多隊都成日咁同自己講
結果完場又繼續屌

曼半大未

唔通係意甲漢堡

求下一定要半大

今場應該反到 但似1-2 2-3

曼聯睇住盤黎踢

ln

曼快穿盤

BRUNO咁都唔入

贏一粒都係拎3分

國米快D入2球啦

賓菲加搏唔搏反底好

波圖1.3得唔得

屌你老母馬毛， 又贏唔到

GREENWOOD!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

曼2:0

曼聯456 上

今晚閪波之夜 波圖又撚熱狗又撚

獌

奇蹟半大！！

曼D反擊 勁撚到

屌 曼奇蹟半大 到國米

國米刷下角未 落後都0c 比狗屌？

GREENWOOD好撚勁

黑撚到..

呢兩隊唔撚你嗰場先係閪波

國米半大派三百

支持
包包都要

綠木勁撚到

1.

好少買呢兩隊

意甲20分鐘0c
踢咩意甲

新五大尖尻
般普綠福馬，屌打全宇宙

綠木救半大

維羅差啲入

拯救半大

曼聯正氣咁多

國米 曼聯揀一場上盤要左國米

0:2 都好 可以暫時贏半住

普巴無乜用
淨係博腳

49000開到盤 有d擔心國米

國米都要cup

國米正氣D啦 快D入2粒

畢爾包已經唔係究極被屌打而係史詩級被屌打

曼keep住正氣

Cls
Greenwood成個雲佩斯咁

誘細

咁西維仆街了

波圖屌你老母

奇蹟半大

想問下係咪得我一個戇鳩鳩買咗西乙角大

綠木勁到

國米0c

角米比人禁屌到

有冇人一齊嗌國米半大

波圖入波啊

主場包

49000下半場請繼續入波

屌國米比人禁屌

國米刷角啦喂

國米快入 食粥食飯睇你啦

青木救世主

屌 點解要手多買國米
仲要半客 輸死啦

角米對面禁區都去唔到
上盤真係88

獌呢排做乜咁正氣

國米半場唔和就898

包包點贏都踢唔到歐霸 點贏

數據同真實唔一樣

曼有排追 前面齊腳既話

屌 好驚秒糕半細啊快入比我派錢

條後防換埋人 就下季爭一哥但係錢用晒

波圖唔贏多粒不如和埋佢

我曼

終於1c

老西唔好輸呀

國米開始上力啦 國米快d入兩球啦

西乙-8888

國米快d入兩球啦 半場追番和先

二月份般奴一黎一直屌贏盤

有無人有波圖半客飛借黎

波圖
我愛你

波圖

國米呢場想開主客姐

波圖3:1 yeahhh

起碼1:3啦

睇死人咩
做咩唔轉繁體

曼角點入好

條友真係打動成隊曼 加埋普巴 中間真心大量供應 仲有碌木 福仔 射手 下季真心黎料

琴晚羅馬又係你

是但啦 國半維納比一球我就得

係 羅馬好驚險

中風賠率

獌2.5s係咪撕得飛

快撚啲入啦 我心臟就爆啦

仲有機會贏

波圖bb

國米封完角盤未

國米個角盤開撚返未 屌你老母咩

same 仆街球證亂比12m
又補咁長時間

國米唔入比人入啦

國米個角係咪唔會開架啦

國米 即刻入啊

狗會好驚角米

仆街國米咪撚秒糕半細啊 永下你 最多下次唔買你啦

馬會驚輸錢咪撚開角盤啦大佬

atv好少下半場唔失波

薩拉戈薩係咪想升班㗎 想就快啲贏喇

屌你馬會幾時開國米角盤
利新：馬會員工...

屌 國米入啊

國米快d入三球啦

西維84%控球 包包踢緊乜

深夜角細日

屌 渣古set 回頭咁好機會射大撻Q

角米西維唔入比人入啦

瞓身下球國米 同 cup了

inter on99 ?

封撚完未 想補6.5大 dllm

4444444 曼

inter half big is dead

國米半大派五百

G持

快啦 無時間啦

換緊腳本 ，佢預會刷 岩岩角細勁底買

包goal

包1-0

包包goallllll

包goalll

獌
維羅納
包包

-6到

鴨王勁

Bilbao

Gel

買咗包包5分鐘就入

包包gel頭 訓覺

西維爾 你係有今日

轟左包包點補飛好

國米刷角

都

包包

好撚憎西維爾

想黃潛打歐聯

唔洗補

國米廢到傻

等收錢

老西再見了

巴打等收錢

馬會關閉國米角球投注

齊贏

秒goal就半細 買細波嗰陣就冇端端開大

上次祖0:2 吾補比ac 4:2

包包比人cup我就離開呢個世界

趙撚咗成千國米角球
依家算點

點解?

比我贏啦

傾緊數

又係秒糕半細 灰咗

笑咗

求真心追數注

馬會唔忍心賭仔追角米輸死
所以閂咗即場角

on9普巴

國米場波1分鐘完左 1日有g5條廢物係度 1日都係垃圾隊

秒鳩半細定律又出現

屌你又係輸國米

雖然你講野好仆街 但你真係準 認你做大您了

咩事

3:0

普巴 柒完再入返

曼3:0

3-0

入波了

笑死

2.5s拔喉

4分鐘收錢 49000

國米cup 10 1 100

傻撚左曼狗幾時咁正氣呢排係咁贏波贏盤

手

普巴個下好搞笑

唔企個閪位咪4-0

追曼入球

得2角點叫

國米踢到友賽咁

能否3場全格

曼30妹唔妹角

包包比多兩球

福仔： 屌你老母 搞到我球炸左

唉 曼聯gel 包包Gel 瞓覺

歐聯mode on

半細

曼已經好耐無輸盤

國米角封咩封咁耐

我獌比多球

唔比你補8.5s

足總盃先輸完

仲以為閪波 我錯了

正氣
唔似熱狗

下季雙曼利，真三國時代來臨，真他唔入流

自從曼識用般奴+普巴組合
好似場場都正氣波

半場2:0先啦包包

係咩 我印象買親曼都赢

點同熱狗比

近期係幾癲

獌仲有冇下球？

我曼爭第4 買撚到佢輸盤為止

1分鐘入波都冇半大

垃圾米

定律

賓菲加老漢推車式㩒屌

我要補角大呀 封乜9

話左包包唔洗補

如果識借錢一棍轟曼聯根本唔洗日日愁點追數
賭仔輸自己攞嚟。

曼聯越正氣 莊家越爽 盤只會越黎越深

國米角盤其實咩事

拉素劇本

星星出西維ng

大到仆街馬會唔敢開

一棍all in煩惱bye

憑咩國米反cup仲低倍過和

隊傻閪一出黎準備輸多粒

主勝

唔能係呀 買左10.5s 冇得補

43000$ ng

有沒link

曼呢排正氣到 贏緊兩三粒照攻

包包封乜？

換走波費仲唔no goal?

佢個外仔有冇人開過

馬會有冇咁驚死
封角球盤呀

馬仔好想入波

但玩外仔可搵我

唔係封 係關閉咗 今場唔會再開

有球角唔知有冇開到

曼聯今季仲有4場比大家追數
借錢唔係即批 想追數請你聽日好一早去
而家天父爸B比左個機會大家
唔識珍惜機會唔好怨點解人人贏錢得自己輸錢。

TG都冇點搵你

7.5b要唔要好

曼8角未

搵我

講完就冇咗

真係差啲

邊場

曼

要左西個場8.5b

6角

快d比多2角

國米把握機會好d啦

曼-5C

又大好機會撻Q 國米啲人係禁區唔識射波㗎

4角 仲有得叫

賓菲加半大未

1-1

今場補時會唔會好耐

Allin左 曼7角大

國米1-1

國米快d入兩粒啦

曼似7c完

撚半大

Yeah

Av 8.5 10.5b

好彩買左反cup
國米！！！

借錢all in 下場曼上盤追數啦。

半大黨

維羅納頂實

國米goal!

入我曼 7.5B

有無ching一齊叫曼聯角大

占士刷角未

靠渣古係禁區體型就啱喇

又係48 又撚半大

Shit 買咗角細米蘭

國米半大撚到透一透

我 7.5B

皇者曼入多球得唔得

32k 曼聯角開始震緊

波台有個大仆街
水人借錢陳同佳
一棍追數煩惱bye！

7c

7777

屌 終於7角走盤 比多角

77777777 -1

角大手足定D黎

一定有啦

全能神又交失波 今場佢做過啲咩

獌8.5細頂實

廢到仆街

大定 細先

仲覺得換走般奴 曼就會有角

大 依家走盤

.......

1:2 cuped

Cup了米

Cup喇

國米cup埋 角大玩完

國米 黎料

祝中

國米真係cup埋

屌你老母維羅納

走緊盤有咩好震

反cup手足上水

7大阿 1.05倍

OWN GOALLLLLLL

米12

國米入多球穩陣D 一陣又On99輸番出黎

門將烏龍 笑能左

國米開埋全格啦

屌米我要角

咁撚樣烏龍

黎多兩球都得

屌 國米啲後防醒定啲得唔得 好彩門前飛機

定喇 補時有角

Ok B ro

岩岩先走 本身6c
Ifc落番黎

屌 西維平半又要輸全格

買左國米巴打如果水位足有得補好補

柏豪妹到
下下搓兩搓

維拉救角

驚咩

差啲就8

屌佢老母 救咩撚野角
救一下幾皮野

國米啲防守 見佢後場控球都驚

8888

有喇

8c

補時補5分鐘唔該 屌那星刷角阿

有啦

Cashed

7c大巴打收錢

咪撚再刷角啦屌

10抽1 頭5

我了

。

32K收錢

Me

me

果然冇鳩up錯

買左咩

唔係平手咩

成日形住形住會蝦碌

8.5細

國米啲場邊又食牌

快到

獌猜到完場

冇般奴

西甲有無ching有心水

9.5s

冇般奴就可以

角細?

國米勁多前曼聯球員

猜埋佢 咪玩野

又跣低 真係好得人驚

完場抽
上面15個lm都放落去
有無人比個網我係手機抽到

無個勁

包包入波咪入波，刷乜撚野c

吹水未

好彩猜到完場 8.5細奇蹟冰封

直接抽我就得

國米快d入1粒穿盤啦

山齊士做乜鳩

國米買個和算

足水7.5B加皇者曼

..

今晚輸了很多注

加埋我 我職乞冇份抽好冇面

比埋我

國米ng 2倍最後召集

以後唔支持疤了，轉為支持我曼

意甲真係垃圾聯賽
犯規訓地時間多過踢波

角大米蘭去左邊

刷角未

抽埋我得唔得

西維爾杯未

角米d角去左邊

曼聯最尾果球點會冇12m
屌佢老母

買左幾k

有名你叫閪維爾，唔2-0 已經好正氣

角細米蘭gogogo

有料

講咁多次都無用嫁

屌你老母狗會
唔開696盤
驚輸到仆街牙

好似我以前個買法我就係咁樣輸咗十幾個

全部低水到
師兄唔好咁買啦，遲早有日輸死你

依d賠率都買咁多

我10k輸哂啦

呢隊賤種都識cup嘅咩

咁買好輸水bo

國米入啦唔該

閪甲學人刷角，dllm 咩

閪維空難啦

6角

3連

po飛又出事

咪再賭又中

樓上會唔會爆

師兄一po 3連角

9.5s都要叫，dllm 神9 ok?

勁到

咁就三連 點頂

幫佢擔心緊

樓上po左飛 似爆

佢爆閪緊

留tg

不如國米換走山神啦

.var

賓周角大舒服到

炸

輸角球中10抽1

係咪我中
多謝巴打

咪再賭巴中你呀

想追西維爾ng 但係呢隊閪波跣左我好多次

po角細飛巴中

建議直捐立場既

10.5s都有得買 1.8x 水

佢捐開馬會

捐都捐比612先啦，立場近掛古古怪怪

國米快d入1粒啦

國米好似想妹到完場

咪傻啦，派錢畀賭仔= 鋪草皮

話說
國米開盤比我買角未

西乙8.5大到依家都係得3角 伏已中

屌你咩干地 換走渣古

西甲開個大波比我啦

講咁多次小心燈自己對家入

我獌深盤又贏

琴日羅馬都叫左5 60次

888

笑4兩野追哂紐約城條數

西維走盤當贏

2場都半一收半格

有無人pin角細張飛

咪再賭巴點頂

應該1-2完場了

今次想要全格

痴線 球半2 高水都開到全格

10.5細1.40

巴打個名好符合我心情

派？

以為角米3連C 嚇死

不了

派錢

如果佢keep住 1/1.5 我反而唔敢買 見佢一轉盤即刻買

我上場買咗

作客都開到真係好正氣

西goal

1比1

班尼加靚波

包包

直入

角細個位巴打jump得
和波要刷了

冚家剷

西甲，國米比多球ok

一見到有人po角細飛即刻跳左船 訓覺

閪甲角細都可以燈到連c cls

1-1 準備停C了

覺唔覺國米馬天尼斯足大左

上面有人話會狂刷

信心飛 有信心輸

Boom

防反 無反 半場都過唔到

問題係我買咗9.5s

西維爾贏埋佢

當初相遇時回頭在笑
望著笑臉感覺像似首詩

買多兩注角大
10.5 11.5

買咗10.5s希望1:1 2隊會妹到完場

好想喊 聽到都

派左 大家加油

我都有注西維平半同賓菲加-1盤
5舊水

同意

完全諗唔明點解包包要讓個球權俾人攻自己

9

99999

師兄個10.5

999

最後一注

1:2

雖然一早估國米1-2閪到完場 但屌你老味入多粒先

可以停C未

劇本

西CUP

包包dllm

一買即入

鴨王船死晒

cup撚左

屌你閪維有冇咁勁呀

boom 你老母臭閪

2:2

西維爾正氣

2-2米

國米2:2

On9

又輸撚哂on9

仆街國米

國米又閪

咩劇本 谷精上腦？

屌 國米頂多陣都唔得

畢爾包我屌你呀

有冇var

jump

cup 左 停c ok? 一人讓一步

閪米

幫晒個鴨王gel 笑死

國米抵撚死

cup埋 角細了

包係時候伸翻個頭出黎刷角啦

屌你西維cup又到國米閪

國米×包包

諗諗下真係借錢一棍唔洗煩。

畢爾包去食屎啦

甘地汁汁條防線啦 廢撚到

Same road

留電話
想一棍追數煩腦bye

臭閪包你肯攻未呀屌你老母
入咗球之後係撚咁妹

國米補到入準備

閪甲都半3全9 唔睇以為美職黎

一時運滯啫 借錢一棍轟落去追數啦。

屌你國米 買親都閪

痴撚線架國米 補左和姐
國米快d入1粒啦

國米復賽後好似已經幾次
最經典3:3

垃圾傻閪冇令我失望

半7全9伊巴

針了大家

半7全9先係閪甲

有無得借?

包包大船

又封乜9？10c?

踢緊what國米

包和到都派1004分鐘比人cup

西左幾場了

補左西甲和同反cup 應該有錢收
依家又要屌賓菲加個場

正 曼串 Sevilla 可以gel頭訓教

仲係9 頂實

包包ng 5.1>4.7

補幾？

屌，瞓覺算 9.5s爆L硬

原來狗會開維羅納半一宇宙高水

場場隊傻閪d劇本一撚樣

2.23高水半一

國米1.86落到1.68

佢個陣閪法係仆街想剩係贏你一球
唔益上盤，之後玩到俾人追和個啲

不過佢地閪得起，意甲前4都咁穩
賣分就賣分

Lamlam脷
到依家都睇唔明出面大莊開一球
狗會頂死半一係咩玩法

屌國米 3x1斷佢

國米補幾

引客

係
自從放棄左追祖記之後就場場假波

123

88分鐘先換大力臣出黎
干地好波

學下閪米半3全5咪算， 好學唔學學半3全9

本身輸左2000 終於博到

艾歷臣做乜鳩？

包包俾多兩角啦

一時運滯忌氣餒
借錢一棍唔洗頹

開一球個個買主

包包比人cup左先推前幾格

10101010

臭閪波

隊賤種幾耐冇cs

派我

包追和啦，屌你老母臭閪，成班賤種

-1

6.6倍補左2k 和 同國米條飛打和

冇老二加西亞都買包咩心態

多謝貼飛巴打 9.5 中

包 10c

10c GOAL

臭閪包追和俾多角

11c

幾時都話本多忠勝
一直賭落去 只要你果注係可以連本帶利追番哂既話長賭係必贏
一棍唔得就兩棍 輸哂冇錢就去借

11c goal

追剩1k數 好辛苦

國米 灰撚咗

11

ifc 仲有無位

先中10.5大 快啲追和

11c 全爆

主大船 你唔知？

Jump

包又係個d輸就刷

國米閪撚到

111111111

貼飛個位 898啦

淨係買左8.5b

包包和左佢啦

我知 所以我買西

咁keep死半一呢

1.4

開埋個11.5啦
搞到我第二球lose

好過輸都唔刷

我買主

西撚到仆街 單刀唔傳比山齊士都覺得瀨嘢 半格都無埋

師兄我買完2分鐘就收錢..你要頂足咁耐

真踢 輸咪攻 贏咪穩守 特別對面係強隊

今晚撿幾多

有冇權11.5

姐係一球同半一都主
結論國米都係信唔過

keep死半一博你唔敢買高水下盤
上盤又嫌低水無肉食
開個平水角大比你買
再上半場封角唔比你跳船

事後飛

襯星期五 輸完食埋個早餐好落去借
星期六日唔開 咁多場波有心水冇錢追實有排dup春

主隊絕殺？

輸咗注閪乙角大 呢場包包盤
中獌 維羅盤 獌8.5細 3.5/4細 同包包角大

買埋美職訓
美職買下盤等收錢

派番比個Ching 如果佢要

三線點會唔開啊

派我 真心

我要

我頂到完場輸錢

人地自己識追番洗撚你派 含撚啦你

求你

收到風佢唔要

我都爆左500蚊10.5s

我最快留名 有無我份

我地借低息賭。

傻人發現案

比個tips大家..
飲完水有差兩角既盤可以買..幾底賭

邊到跌到邊到起番身。
輸錢就自己一棍追，拒做乞衣。
留番少少樽鹽比自己。

真...飲完水起碼補6分鐘 即係成20分鐘博兩角

Good

59.9%年利率？

明白

我貼500蚊10.5s飛有無得派埋

諗起個日切爾達貝迪斯

屌你老母臭閪包2倍全格->0

最近好撚多場意假

咪臭系

臭閪鮑屌你老母

冇啦 人地幾k

聽你講借咗50k 咁一棍買咩好

高水係有原因

連登有愛

2k 10.5細慘死

仲諗緊推8點個場 點知比人cup埋 又要過數

勇於承認錯誤是多餘的，因為你只是未成功。本多終勝。

就業耽誤了你賭波的才華，失業才是令你不斷向上的源動力。

如果心靈投注讓你有數百萬的獲利，則證明你有天份，不妨借盡一點，購買真飛時認真的你絕對會讓馬會嚇怕。

有錢未必一定快樂，但至少可以讓你傷心地取笑窮人。

其實我都1k

以後唔好咁買啦，贏就贏一半都冇，輸就輸鳩哂

擲銀仔買單雙啦。 借完錢好易落錯決定偏向左賭自己以為穩陣既低水波。

真心覺得包包呢啲踢法真係抵輸 入完一球之後唔撚攻淨係守 明明兩隊波差距唔大 你話好似修咸頓咁入完鏝波就話死守姐

美買咩

咪再賭啦

想jump原來買左1k

呢隊賤種波 好彩補返少少

輸左1k有無人派 小破產

上左腦以為角細中硬
又失控all in
波圖一派錢即刻再補多幾注10.5s

係我錯了

咁單定雙 我無銀仔係身

認真 低過1.6 唔好買

呢個po 佢係少數識借錢賭錢既人
所以佢有能力可以睇住你班傻散笑你地係到 派我派我 做乞衣

鬼掩眼追左辣殺國米 又倒錢落海

搭三之前派唔派彩得切西甲場角？

伊巴冰撚左勁耐

美職要咩

yes

你下個回覆個時間秒數單數就單 雙數就雙 買落美職到 上。

佢對手打假 拖時間拖到

有亨利果隊

我都蠢左 應該補多d 都估撚到個劇本 呢排意甲太假了

買雙了

高質會員

不嬲入完一粒就守果d 都係柒
俾人圍住黎射，點會唔失波

咁好既派我食個早餐阿😭😭😭🥺🥺我都好想死

入左5k 諗住打$500平注打十場
屌你第一場就輸國米

政府10k 豬淨4k

屌你老母訓左一陣
包包比人cup

國米又輸包又輸
陰公

賓菲加有無手足叫緊

仲有6k 一棍 咪撚諗住自己可以慢慢推
照下鏡 同自己講 你唔得的

想問吓紐約城果場波有冇遲開波

屌你

t me/iivv99 求雲巴派

連id 揸個乞衣兜 自拍上嚟我派你

雲巴有冇救命水

08:00個場客隊憑咩讓

包 我屌你老母
成場唔刷 又去到最後刷兩屍 爆尻我

派左比個ching了..你較8:30鬧鐘起身追數喇

完場答你

等電莖

輸撚到仆晒街

佢到底真係財仔定假膠黎講野好正

我講下笑咋 原來連登真係有好人

假膠又點
講野串到閪咁 識借錢一棍好威咩

見到你個名就掛住我老4 sana波大 池仔

復活？

易賭應該賺左20個以上

我都好耐冇見過佢
好似之前打牌見過一次

咪咁 走盤都走左幾皮

我記得紐約城個場 班友仔又係話費城聯係私家雞 結果

美職個主場buff好勁... 無左差好遠

呢d復賽第1場冇路捉 唔撚敢掂

係波po淨係見過星 莎 奈同池仔
池仔見得最多 一齊蒲老蘭

我係咪見過你係紅磡一齊食buffet個次係咪你

琴日朝早場波嘅劇本

個次係星請？我冇去

買客？

話時話 有冇poker局

係咁仲有個係邊個
唔記得咗
星 奈 我 莎 全黑

Auti

琴日原本主隊受讓 尾盤變平手 最後主隊贏

啊 好似係

呢場..客禁廢都讓平半 應該買客？

1:1

賓菲加又撚狗

8:00主定客

追番上星期未？

今日＋30k 我都順

追返一大半

賓菲加老母真係比狗屌

3日輸左10k 點追好
啱啱轟左3k包 訓醒就比西維杯

同國米一樣賤種黎

電莖追quavo 救左我

1000蚊 全推四口

追佢盤定大波

口水飛無買就中
真係落注個啲就唔中

我淨係知csgo電莖 lvlup fate同fantic 可以永遠買對家

由其lvlup

我個個無呢啲得電競fifa

真係落注通常都會懶謹慎諗多幾諗 點知就係咁出事

借錢一棍唔洗頹

大心臟由賭博練成

你個個唔係皇冠咩 其他個到有

見到了平時好少禁入去

輸死人

有冇人要新英撚

86' 俾人2-2？
我屌 訓咗真係出事

8點下盤

衝擊都好難輸

又830開？

美假買咩

懶獨特角大算

咁輸得啦

小路B大人又中了

8點點睇？

新英撚有Bou

雲耶馬咁快就要踢美職

衝擊有wanyama同埋bojan

又雲耶馬又保贊 點輸

仲有亨利

老實講 唔肯定
兩個盤 要搏我都係搏 主盤

仲有得受讓？

我都將ACC D`錢推晒落主到...唔開和波就得架啦

假波黎

主盤 +0.25喔 和波都收錢

想買角細是否不智

又delay 30分鐘
食個早餐先

都係避

新英倫革命

國米呢隊賤種

要立法會衝擊 定係時代革命？

列斯聯(-1/-1.5) ✅

國米(-0.5/-1)💔

修咸頓(0/+0.5)✅

西維爾(0)✅

馬略卡(0/-0.5)✅

差國米就全勝 如果大家想知我買咩 就起下我底啦

開波未，美職例遲？

主隊唔係主場

賤種西維爾我屌晒你地全隊老母全部同我仆街死

退撚左休啦下話

想8點半開咪一早同人講8點半囉 無人話唔得
咪撚講完8點又延遲

贏波喎

買左和主 主主 2:0 2:1 3:0 3:1 4:0

唔開和先有得執

42歲喇

美職個鐘壞咗好多年

杜奧巴 很想去捕捉他

買佢輸先贏正仆街隊黎

琴晚nyc又林伯又派路又韋拿都要輸啦

咁你屌畢包吖嘛

碧咸都要輸何況佢哋

咁後生就..

其實西維好多場不敗啵 係賭仔買深盤輸錢咋

美職呢場4:4

想要主有冇同路

成日比西維搞鳩 好彩琴日再追 過關幾驚斷

開波！

有無真飛可以參考下

依場咁撚準時既喂

開波未呀你老味

咁準時 買唔到盤

Hea 左幾個月
和波 入球細唔係要教下話

客客隊唔出舒夫真高做咩

差唔多全波po都主

屌，主係咁回飛，好撚驚

我尋日
BIG HAM 隊FG
費城聯
列斯聯
修咸
馬略卡
烏甸尼斯

全中
知你買咩有春用咩

邊個話遲半個鐘 信左

都未開波

美職就好似返工咁 遲15分鐘內唔算遲到